屋企隻狗聽得明普通話 係咩意思？

佢A零狗

A09

上一世係強國人

你係支那人

A0狗

支那狗

你養咗隻支那狗

屌你老母呀